一人一個現實生活中巧合既事件

試過自己一個坐飛機去東京，咁岩坐隔離個女仔又係自己一個去玩，吹左幾句水，毒撚既我當然乜都冇做到，連contact都冇囉

去到上野一部ATM排隊禁錢撞返佢，又吹左幾句廢話，然後毒撚既我又走左

過多2日，係Skytree下面個商場又離遠見到佢 但我冇行過去

屌你跟蹤我咁

利申：真人真事，條女唔算靚，冇後續

朋友試過同女朋友去睇戲，坐好後無耐，有兩個人坐咗埋嚟。佢好奇之下望下，點知坐佢右手邊嘅女仔係佢偷食嘅囡囡，大家你眼望我眼
坐男嘅左手邊正印問：撞到朋友？
個男口都震晒地答：係！
第三者帶有骨嘅語氣：係呀，你好
個男成場戲遊浮太空驚到瀨屎